TVB前藝員艾威 公開多年百家樂必勝法

廢話少說，即刻由賭神艾威開講百家樂必勝法！
首先最少要準備十五注賭本，最好是十五萬或更多。
「萬五蚊或千五蚊唔係唔得，不過雞碎咁多贏咗連船飛都未夠啦！」

簡明步驟：

第一鋪 不買。第一鋪不買，先記下開莊還是閒。

第二鋪 買黐，注碼一萬。第二鋪買黐，即第一鋪開莊就買莊，開閒就買閒。

第三鋪 不買。第二鋪贏就即刻收手，輸就停一鋪不買，記下這鋪是開莊定開閒。

第四鋪 買黐，注碼三萬。繼續黐，開莊買莊、開閒買閒。

第五鋪 買黐，注碼五萬。仍然輸的話，第五鋪繼續跟。

第六鋪 不買。第六鋪不買，記下開莊定開閒。

第七鋪 買黐，注碼六萬。黐開買黐，這鋪繼續跟，注碼加到六萬。

威哥說以這個方法落注，贏面有九成以上，另要注意以下幾點：

一、一定要是新開始的一枱。

二、開始了就不要停，一定要賭下去。

三、注碼不能突然增多或減少。

四、贏了就要即刻收手離枱，就算只是贏得一注。

15萬

秘笈公諸於世前，「臨床實驗」當然不可少！九五年，艾威帶住以「計出有九種機會輸，故用十注本錢贏一注」的秘笈初版，遠赴美國拉斯維加斯賭場實戰測試。
「 嗰次我 喺拉斯維加斯三星期，每日出動一次，每次玩十二鋪就收手去行街；一來因為我條 formula唔適宜磨爛蓆，二來賭錢其實好悶，玩一陣就想走。」結果，艾威以一萬元賭本贏近十萬。

艾威保持一年去一次拉斯維加斯做秘笈測試。直至第三年，他連輸三 set，痛定思痛的他決定返港閉關改良。
「經改良後，變成十四注贏一注 嘅保險法，只有八種機會會輸，即係只有 4.15%。」艾威一副專家口吻。

再次赴美國「戰場」測試成功後，艾威從此將秘笈封存。「自己好似瘋狂科學家咁，產品測試成功後，就唔再留戀，因為已經滿足 咗我對數學 嘅追求。如果唔係出書，條秘笈唔會再有重見天日 嘅機會。」

諗起沈大師

澳門貴賓廳挑機

為一試秘笈實力，本月中艾威應邀到澳門 Banyantree酒店賭廳「卡利會」挑機，而接受艾威戰書的，是在該賭場打滾十年，任職經理的前無 綫藝員李衞民（前藝名李煒棋）。

公開挑機，背住秘笈失靈壓力的艾威，神色凝重在 VIP房花了十五分鐘埋首在「路紙」寫下記號，之後雙方以十五萬籌碼下注，用四副啤牌對賽。

艾威一開始便連贏四注，但他反而說：「牌風太順，令秘笈顯唔到實力！」話口未完，對手迎頭趕上，艾威輸人不輸陣，繼續淡定按秘笈下注；並大部分時間以「黐開買黐，跳開便跳」的下注方式進行。

玩到尾段，艾威連環中注，結果只花二十分鐘，便將對手的十五萬贏走。勝出後，他劈頭第一句說：「賭錢真係好悶， 嘥精神 嘥時間！」
勝出的艾威說沒有絕對致勝術，只有理性規律，絕不能自亂陣腳；敗在艾威手的李衞民亦說：「 喺賭場做嘢十年，見盡唔少賭客，好多時都輸 喺情緒上，衰一鋪就動氣亂晒。但艾威由頭到尾都好相信自己條方，所以佢都處變不驚，結果反勝。」

之前話d 牌有磁力

好易連輸四舖喎

賭欖=秘訣

幫樓主加返幅相先

牌風太順，令秘笈顯唔到實力！

成單新聞都好鳩 但又幾好睇幾艾威

有冇一條必勝法唔係本多終勝

9up

我要你對眼

真正9up當秘及

有冇賭開嘅解釋下
點解上一鋪係莊/閒贏，下一鋪係同一邊贏嘅機會會大啲

洗唔洗叫大軍?

cls
原同條formula冇關

我帶四千元全部身家去！

先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

這樣！我便有七千元回家了！

有紀律既根本唔應該叫賭徒, 叫投資者
相反炒股炒到唔知做乜個個就叫番做賭徒

唔好 等佢玩陣先

首先你要上賭船, 記得要打呔, 唔係唔比你入,
搵一個叫侯塞因既人, 問佢借$10, 佢會借夠$20比你.
之後你埋去大細?買$10大先, 係買定離手之前補返個圍四.
如無意外就會中到正一正, 收左錢記得要同個荷官講綠色唔係好利你, 比佢做貼士.
然後轉玩百家樂, 你就先買$100莊, 有得睇牌就買$1400和.
閒家會開9點, 但你放心, Natural Nine, 你都係9點.
人旺無幾可, 幾大都?晒落去和到, 不過記得拎支牙籤, 一陣會有用.
派左牌比你個陣你sip支牙籤去甩, 閒家開6點,
當然呢個時候你兩隻都係8, 大家都係6點,
因為你sip左支牙籤去甩, 甩個隻就會有個隻啦.
呢個時候你已經有八萬九, 比一百蚊貼士荷官打賞下啦~

PS:如果你有朋友叫星仔既就繼續玩落去仲可以贏到二千五百萬架.

咁似果d 1 2 4 8 16 買落去果種

咩都唔識， 入黎笑笑口

好悶呀，又咩計數，買左買右。。。走了

如果一直開庄閒庄閒庄閒庄閒，佢條formula邊鋪會贏

連輸4注咪渣都無

其實大約要等幾耐張枱先會開新一副牌

又一個本多終勝？

不過都係無用
枱下面有個製

唔怪得咁耐都未發達

你知我知單眼佬都知

我信呀

賭欖？

都係詹培忠果套有料

跟佢多年搵左幾百m

1 3 5 鋪都輸 比你第7鋪嬴都輸緊3萬喎

贏就收手，輸就加注，點都贏翻一鋪就翻身

姐係 Martingale system 囉

咪又係本多終勝大法

曬時間

我都可以出必勝法

帶1千萬去
之後買10蚊果D輪盤機,
紅黑
大細
單雙
係咁double追
除非你好似中六合彩既運氣,
如果唔係你收入都幾穩定幾百蚊一個鐘

第2鋪輸一萬
第4鋪輸三萬
第5鋪輸五萬

加埋都係輸九萬
只要最後果鋪贏就得

照佢講既做真係有用，佢早就比賭場blacklisted

9成贏合理
因為贏就一注 輸15注
至少9成贏至係

又想呃細蚊仔去送錢

用下個腦先啦

睇錯左

岩岩我試左，15m本贏左150m

我帶四千元全部身家去！
先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

這樣！我便有七千元回家了！

expected value 咪又係輸

用15萬分15注去賭
贏就贏1注就走
輸就輸晒先走

15博1
然後話自己9成贏

.....

其實即係纜

廣告時間

佢個膠樣加埋d膠對話

ON9
係新濠識個阿伯就係咁賭法
次次都輸到仆街

纜冇問題，問題係你入場時機，真係無敵

輸單跳咪輸到仆街

用 t-test 定 binomial test?

等佢玩多陣先

幾好笑

呢個反而work

因為咁樣開既機率好細，亦都唔會維持得耐
不斷轉檯咁賭，避免有人為/意外影響或然率

賭波group以前都有人咁講過

15注駁1注
15注買曬落澳職下盤仲贏得多

有無連登數學家解釋下？

5%機會輸 但係一輸輸足14注 仲要2既次方咁上 同玩運氣有咩分別 不過人地運氣玩一鋪過
你分20日玩咁解

同賭纜無咩分別

單跳六七口係經常發生嘅事

應該都好多人有

多謝提供笑話

當我流嘅?

又呃傻仔去賭

有幾多人忍到真係嬴左就走

呢個先係最難

屌你幾多年前呀

如果連輸到第八鋪呢
咁玩法其實都係本鬥運
不過一贏即收都好睇條友貪唔貪

如果將佢痴，改做買對家，係咪都work?

開個六比佢, 等佢贏莊一百蚊

以為自己好撚醒

咪又係講運

仲有，寫晒出嚟仲邊有人買書

數學大師

當玩下就算, 唔好認真

1. 落注有上限
2. 賭枱唔會玩晒 d 牌, 你點計都計唔晒
3. 事實真係可以左一把右一把, 我自己就被連摑 8 舖收左工
4. 朋友返文職輸左球半, 贏既時侯同我講賭錢好易, 返工無意思
5. 同賭場賭係長賭必輸, 玩一兩舖收手就可以避過機會率既宿命

去轉澳門咪唔洗行最後一步

欺騙艾威有何難

先唔講work唔work，其實你玩落就知大壓力，第3次下注已經係第一注既十倍，你資金既1/3，唔係個個都受得住個壓力

二、四、五鋪都輸，總共已輸八萬，第七鋪贏咗都無咗兩萬
買纜咁不如1萬 2萬 4萬 8萬咁買

試過用呢種double注額既賭法買大細
由廿蚊推到上一萬都連續輸哂
無賭運就係無賭運

屌 贏一場就割禾青 咁不如用賭鬼纜
2 1 2 3 3 只要第一場贏就可以買落去
一輸就由頭買

本多終勝係唔會輸既講真
上限既野咪帶多幾萬人去幫你落注囉

lm

啲乜撚野 公式 隔一鋪有乜撚分別 輸撚死啦

百家樂鋪張墊既，張枱怕凍?

另外一種 咪係個數勁細 可以俾你連敗勁多鋪
不過依種必勝法 賺ge錢 超級慢

無限多本錢
無限少注碼

呢度d 00 後無睇過套戲啦

本多終勝

起碼21點可以數牌先拎出黎叫必勝法啦
咁樣賭纜係必勝客呀

我都係掹車邊咋

有對奕成份嘅賭博的確可以有把捱贏錢
只要你有51%機會贏，本金夠大就得

Ed Sheeran

賭場有cap 運氣差連輸幾局根本無用，賭場唔怕人計數啦

其實百家樂都係純運氣
除左數牌仲可以有咩必勝法

召喚創富者

我唔信你計數叻得過賭場班精算啦

我試過
1-3-7-15-31-63

你有機會連輸自然有機會連贏
點解要輸先加碼而唔係贏先加碼？

唔係幫老婆醫病無錢咩

因為我岩岩試完，入100蚊玩輪盤機，玩紅黑，用佢講既方法(我第一注用5蚊就算，純粹試下)
第2鋪買，係贏，應該要走既，不過我繼續試落去
隔左幾鋪當由0開始
第2鋪買，輸$5。
第4鋪買，輸$15。
第5鋪買，落注$50 (我個本先得$100，呢一口即係我本金一半)，好在贏，之後我就抽身走了
你將我既試驗放大10倍，真金白銀去玩既話，邊個會唔大壓力

賭場都唔知是咪特登拋15萬出嚟輸俾佢，當做宣傳引啲戇鳩仔去送頭

每次機率一樣
不過開慣有條路，點都跟

賭徒謬誤（The Gambler's Fallacy）亦稱為蒙地卡羅謬誤（The Monte Carlo Fallacy），是一種概率謬誤，主張由於某事發生了很多次，因此接下來不太可能發生；或者由於某事很久沒發生，因此接下來很可能會發生。

賭徒謬誤的思維方式像是如此：拋一枚公平的硬幣，連續出現越多次正面朝上，下次拋出正面的概率就越小，拋出反面的概率就越大。

賭徒破產理論被用在一系列相關的統計事件中。

最初的意思是，一個賭徒如果每次贏了後都把他的賭注增加到他全部賭本的一個固定份額，但是在輸了以後又不減少，那麼即使他在每次下賭注都有一個正的期望值，他最終也將破產。
另一個通常的意思是，一個擁有有限賭本的賭徒玩一場公平的遊戲（即每次遊戲雙方的期望值都是零），在一個擁有無限賭本的對手面前，最終將破產。

所以有限紅就係咁解

有根據但係賭場就係咁仆街地亂鳩咁開

買莊唔係賠1.95咩

唔敢話次次都冇錢贏
但呢個方法係唔7 work
莊6點贏半 一開和 路數已經變

賭鋼纜

百家樂會和又點計呀
下一鋪買定唔買?

紅髮艾威

如果下下第四注先贏 咪都要輸囉

佢條數只係本多終勝，佢接近每輸一次就倍數落注，所以可以反cup

贏10,000wo
你點計

咁出和局下一round買咩好？
買手莊贏咗要抽水又未計

我有條賭仔必勝法岩成日交學費既柒頭:

Condition
1. 你賭親都輸
2. 你有朋友

同朋友一齊玩, 先你買莊佢買閒試下你隻手夠唔夠臭. 夠臭就你買咩佢買相反 x 2

你條命就係石頭格, 比人做踏腳石上位. 你朋友做你對家實係咁贏 (佢唔係賭錢同運氣, 係用錢笑鳩你隻賭仔. 唔係賭錢狀態下所有投資都有回報)

最大問題你朋友唔會起你尾注, 否則你輸到行港豬奧返你就有份.

如果唔 work, 你贏左錢. 當無呢個朋友.

你個case 電影有
錦繡前程
表姐你好野2

錦繡前程仲勁
搵成個賭場最黑仔嗰個同佢賭對家

馮德倫 張家輝 套賭x 直情1樣

表姐你好野2 一個買大一個買細 結果畀人抽水

科普一下

任何必勝法都係on9

我通常跟枱面最旺條友買，買兩三鋪就停，轉一轉再買

買單8成贏錢

每鋪近乎independent event 黎（百家樂咁多副牌，而無鋪最多用6隻）

莊閒莊閒莊閒咁樣有幾奇

埋單下話大陸仔

大你老母陸仔

正字呀戇鳩鳩

本多終勝

其實只係有rule 俾自己跟既賭欖
原理只係本多終勝

百家樂有閪必勝法咩

屌賭欖咋下話
咪姐係賭sequence囉
Arthmetic sequence, geometric sequence
中學先生一早講過點用sequence賭，計埋probability出黎

但講真，呢種方法，除非你本多，如果唔係，都會有出事嘅一日

通常呢d方法係畀人洗黑錢用

一個擁有有限賭本的賭徒玩一場公平的遊戲（即每次遊戲雙方的期望值都是零），在一個擁有無限賭本的對手面前，最終將破產。

買單係正字真係未撚聽過

我當你去食野買單講得通 你賭錢計數點撚樣會用到個買字呀柒頭

本多終勝最正宗都係1 2 4 8 16
贏一注閃人

艾威當年都係借意來出下位啫。

如果現實真係有必勝法，我諗賭場晨早買起左作者，跟住仲會修改甚至禁止該玩法，到頭來都係不存在必勝法。

on9先玩輪盤

Why?

我86年跟老詹果陣仲喺天橋底訓，家下已經係幾間上市公司主席，兒孫滿堂，佢真係我既大恩人

多多身家都唔夠佢輸

必勝賭法